誰又騎著那警車經過

忘掉投下那599g給我

邊間狗屋

然後投擲那淚煙給我

凝視那黑警 只有出間最鳩最柒
卻說著我很偉大
誰又能善心幫一幫我
由頭上來驗證我受傷過
頭上那警棍 想要毆落我肩膊上
到臭格也別去麼

路上燈號必須拆下
換到歡呼聲不過一剎

明明遇到 亦見不到
和誰在抗爭中偷偷擁抱
仍然在傻笑 但妳哪知道我想哭
和誰撞到 亦怕擔保
寧願在煙霧中辛苦嘔吐
仍然在頭痛 合唱的榮光聽不到

圍你 圍你 我走甩
大你 大你 就老屈
圍捕中想捉到我吧 但妳得鳩拉作笑話